$4.9嘅晚餐

有冇ching好似我咁折墮

請出招

連登鬥慘大會

得啦你贏

樓主有錢仔

飲多d水發漲
會飽d

啱啱食完出前一丁
3蚊

以為你叫樓主浸個包落水 發漲完會飽啲

kfc炸雞碟上?

浸個包落水要買隻碗..

贏折墮有咩意思 比我輸啦

夠我食好多晚